[岩聽就上熱門] 其實買廁紙或者紙巾 有咩問題？

先唔講而個政府連累所有香港人
搞到香港人乜撚都驚死無

口罩 酒精搓手液 火酒 漂白水 等等
樣樣有版你睇

更何況 隔離POST有巴打提及過：
唔會存在入錯
宜家你買定廁紙, 廁紙係唔會過期
買咗咪之後慢慢用
無買你就會出現衛生危機

之後就一大堆post 屌d人盲目咁搶

喂 而架邊個搞到香港咁亂？
個源頭係因為咩事？
點解大家可以怪小市民？？

同買食物道理一樣
你買得多 放係屋企
始終都係會食

但總係有人話 香港人＝大劣人基因
狗改不了吃屎

但都係果句
無論你藍屍 定黃絲
喂 而架邊個搞到香港咁亂？
個源頭係因為咩事？
點解大家可以怪小市民？？

預咗比人屌

我冇怪佢地呀
笑佢哋戇鳩咋嘛

真
成班傻閪

見過鬼怕黑
排22個鐘買兩盒口罩都係咁
買定廁紙其實我覺得冇咩大問題
兩個月前你話搶口罩一樣都比人笑

情況就係口罩一樣
當初連燈仔叫人入定貨
都係同你而架一樣
幾多人笑佢哋戇鳩咋嘛

係一個教育, 未FC求其一段WTSAPP就唔應該信!!

我就覺得夠用就得
加上廁紙有替代品
糧就話要買姐
廁紙唔需要搶

口罩有板你睇
反正紙巾又唔係咩貴價野易過期野
你理撚得我？
唔通我吹風話無雞蛋 你會唔會買一箱番去？
唔會丫嘛 大家都個易過期
或者咁岩啲人真係用晒紙巾 又關你事？

口罩紙巾真係唔同
口罩冇咗係會死

就算冇得買紙巾
你冇紙巾用係唔會死 用毛巾抹囉
喺屋企用水沖囉
做下環保撚有乜問題

點解會覺得人地傻閪呢
紙巾都係日用品
仲要係常用

口罩 酒精搓手液 火酒 漂白水 等等
樣樣有版你睇
加上香港大量購入大陸貨
而家大陸停工得咁緊要

我真係覺得一啲都唔好笑

口罩有助防疫
但點解要買廁紙

熱門post 有巴打做藥房
信唔信得過都係自己衡量

我同意你既講法
未fc就唔好信

咁洗唔洗買咁撚多條廁紙？
真係驚冇每人買多一兩條已經夠啦
買得多嗰啲人積住啲貨 搞到需要啲人又冇
呢個行為真係好on9
廁紙又冇支那人同你爭 點都唔會好似口罩咁缺啦

一堆熱門笑鳩人盲搶
肓搶都係日常用品
仲要日日都用
講緊係冇肺炎嘅時間
都係日日用

總好過2個月後排隊買紙巾

其實真是有獨立思考能力 有常識 有危機意識係好重要

包括大陸 工廠停工
香港嘅貨源有幾多係黎自大劣國

喂 而架邊個搞到香港咁亂？
個源頭係因為咩事？
點解大家可以怪／笑鳩小市民？？

平常日子會因為咁而係咁掃貨？

見過鬼怕黑

咁當大部分人都相信是真 依件事假都變成真喇
假設真是不缺紙巾 但所有人都買走哂 你到時真是冇紙巾用 咁就捱炒價

如果無病毒病菌 香港人會搶得咁緊要？
笑人未fc就肓信 唔緊要呀

香港風平浪靜嘅時候
邊個咁得閒吹風 吹搶依樣果樣缺貨盡快買？
就算有人吹風 會有人信咩？

自己嘅思考能力 ？
危機意識 ？

香港不嬲大量購入大劣貨／好多貨品MADE IN 大劣國
而家大劣停工得咁緊要 工廠都唔開工

「無買你就會出現衛生危機」
有冇諗過本來個貨量係夠所有人每次買1條兩條
宜家就係因為啲戇鳩一次買10條8條買突晒
搞到有啲咁啱冇又想買嘅人買唔到
嗰啲人出現衛生危機唔單止影響佢自己仲會影響埋同佢有社交嘅人
衛生係要所有人一齊做先有效
淨係你乾淨你鄰居污糟邋遢會冇事?太天真

其實都係
如果12月頭叫人買口罩，應該俾人笑到儍。

有時係買個安心

點解而家咁唔安心，其實都係因為正苦以及獨裁。

算啼樓主大陸種黎唔會明

有冇諗過本來個貨量係夠所有人每次買1條兩條?
喂 口罩係咪一樣 過貨量都係預你1盒係屋企架炸
仲有漂白水，酒精搓手液 都係預你1支係屋企架炸

宜家就係因為啲戇鳩一次買10箱8支買突晒
搞到有啲咁啱冇又想買嘅人買唔到
嗰啲人出現衛生危機唔單止影響佢自己仲會影響埋同佢有社交嘅人
衛生係要所有人一齊做先有效
淨係你乾淨你鄰居污糟邋遢會冇事?太天真

巴打 心水清
知道我想表達啲咩

我冇怪過任何人 或者恥笑 任何一方面
嘅行為/動作

因為全部都係因為政府/大劣
搞到今時今日咁樣

低質素嘅人仲係討論緊 笑唔笑鳩人關你鳩事

現今嘅政府嘅失敗 無論
依個先係矛頭

大家仲喺度笑鳩人 盲搶 未fc

一陣又有人衝出嚟講
樓主坐咗幾耐？依家先來討論政府嘅失敗？？

口罩，漂白水，酒精搓手液呢啲撚係必須品
你出去問下人
10個9個同你講冇肺炎嗰陣一個屋企半盒都唔知有冇啦
都仲未撚計廁紙呢啲係日撚日都消耗嘅野，個個月都買
口罩，漂白水，酒精搓手液呢啲冇事嗰陣你個個都買?
呢啲唔係日日消耗嘅野平時貨量一定唔會夠出事嗰陣個個人都買到囉

好多連登仔仲同阿爸阿媽住...
正常一次係會買幾卷
廁紙好快用完架

不過d人搶住買係幾誇張
仲要去惠康買 買藥房幾蚊

樓主因住比人屈支那種/搶唔到紙巾

當初買口罩既時候，買得多都比人笑on9
都無既時候就話人囤咁多好自私
香港人真係

買唔係問題
但都唔洗買廿幾三十條掛？
搶撚晒果班係自私撚

但紙巾，你一卷起碼可以用半個月
我當你屋企3個人，你買二條都可以用3個月啦
唔洗買成十幾條喎

樓主: 恐慌性搶=有危機意識

調返轉
你話人搶10條8條

如果香港政府
話引入實名 加身份證登記 購物/私人放賣
尤其是災難期間
每人限購某個數目
私人放賣 要打名原因
價錢唔可以超出政府定落嚟嘅價錢

你睇吓連登仔會點講囉

政府仆街就一定係 但一件事還一件事
搶廁紙根本就唔係必須 冇獨立思考唔好都拉到關肺炎事
之前盲搶鹽個時都唔係有疫症啦 啲人咪又係衝去搶
其實係咪樓主都有份搶廁紙覺得唔岔氣？

好多人仲係討論緊肓搶
未fc問題

仲唔係好明我想表達緊乜嘢
有無d高質巴打 可以討論下

sorry 我一路講緊個矛頭都係政府
你真係好醒目呀 咁都知我諗咩

重點係製造恐慌吧
個個都買就個個都驚無得買

而個係你個人使用方法
唔可以套於他人身上

現今政府嘅失敗 無能
依個先係矛頭

大家仲喺度笑鳩人 盲搶 未fc
一陣又有人衝出嚟講
樓主坐咗幾耐？依家先來討論政府嘅失敗？？

你話人搶10條8條

如果香港政府
話引入實名 加身份證登記 購物/私人放賣
學大劣國咁樣

尤其是災難期間
每人限購某個數目
私人放賣 要打名原因
價錢唔可以超出政府定落嚟嘅價錢
大家留名睇吓連登仔會點講

有巴打 心水清
知道我想表達啲咩

我冇怪過任何人 或者恥笑 任何一方面
嘅行為/動作

因為全部都係因為政府/大劣國
搞到香港今時今日咁樣

低質素嘅人仲係討論緊 笑唔笑鳩人關你鳩事
仲討論緊d仆街 一買 買成10條8條

喂 人地買幾多條關你鳩事咩
你都買得架 襯依家仲有貨

所以罪魁禍首都係政府

睇下你自已上面講咩啦
同dpopo 一撚樣 7左唔認
大陸種 挑 ~~~

政府無能係事實
恐慌性搶購都係事實

呢幾十年任何炒賣活動真係好影響香港人
無論nike ，iphone，必需品等
不斷助長炒家，買家亦怕咗食炒價人買我買

問題係買多1/2樣嘢都叫合理
並唔係自私地買鳩哂，你咁做搶購就步入恐慌性
如果有意識地少量入貨，
情況會冇咁嚴重，唔會惡性循環

港共要屌有排屌唔想打

你覺得呢個消息咁突發會可以有你講個啲乜野實名登記？
呢啲突發消息不嬲都係自己判斷自己衡量信唔信
我就覺得鳩搶大量廁紙個班人好on9同自私
宜家全世界都屌緊政府啦 點解笑呢班人就係等於我話政府冇問題

p牌仔唔洗禁不推文架
本身留言就係不推文架喇
大陸種 挑 ~~~

如果如果如果.....你係咪有份買好多條廁紙啊？

唔係叫唔好買，一買就買成十幾條，真係有需要用個啲就係為比依班仆街買撚晒所以冇得用
係咪自私啊？
下下都要立規條規限，識唔識咩叫自律同個人質素？
就算真係冇貨再出
恭喜你啊先知，買撚晒搞到人哋冇得買

信whatsapp 啲msg個啲仲on9

樓主可唔可以唔好再頂置自己啲野
柒左就算啦好嗎

sorry 一路都唔覺得唔岔氣
同埋關咩事？？？唔係好明點解要唔岔氣？？
亦都唔係討論緊 買同 唔買嘅問題

乜真係咁難明咩 連登仔？

同香港人講咩叫自律同個人質素？
真係笑大人個口

多謝你巴打
等我仲見到連登有希望
可以留言讚下你 黎～飲杯
細number萬歲

事實就係政府同埋呢班盲搶嘅人都有問題囉
不如樓主做多啲野反呢個垃圾政府好過起度嘈

唔岩睇 唔緊要
無人迫留低係到覆架喎

唔該晒你
仲係到覆 幫我推post

小市民有份炒，所以小市民都有份搞到香港咁亂

早排大家瘋搶口罩一樣道理

你想上熱門咪起度討論下
同你有反建議就想趕我出去？

宜家係屌有人有心放流料製造恐怖攪到啲人唔理智咁去搶 第一會攪到有理智既人買唔到 第二係中晒藥房計 令個供應好似唔夠咁（其實係短暫）就炒貴晒黎賣啲基層就要食炒價

唔係反主流就有獨立思考既 用你個死人腦諗下先鳩up啦 如果你仲有既話

買係冇問題, 但10條20條咁入就好有問題, 咁多人屌就係因為好多人都expect 香港人係better than that, 結果係點就大家有目共睹

由高登到而家啲人不嬲都係咁 屌人搶野之餘跟手自己搶埋一份

廁紙係日常品，大家平時都用，唔會突然需求大咗，咁點解要搶？
唔通你平時屋企冇？定係平時唔用？
係驚嘅，就應該係搶糧個時搶埋，唔明點解今日先突然搶。

無趕你出去呀
鍾意咪留低囉
要問過我先咁低賤嘅咩？？
你唔係狗嚟㗎嘛
唔使聽人講㗎
你自己識行識走啦

仲有反建議 好難同你討論架喎
好似d藍絲咁
講一句駁一句
一定駁嘴嗰個贏架
因為黃絲知道講多都無撚用
即係同你傾都無撚用呀
你明唔明呀？？

因為信唔過政府？？
口罩事件 見過鬼怕黑？

樓主點睇

咁即係根本就搶紙巾呢樣野，香港人太sensitive？
再計，搶成廿條個啲係想點？？？

sorry 見唔到大佬
認真 報警 放流料製造恐怖

疫情最多咪去到5月6月，一家三口當你一個月用一條好未，咁都係需要4至5條，比盡6條你好未
而16年嘅數據，香港嘅3人或以下家庭佔全七成左右
但今日相入面係幾乎個個都係要推車仔裝紙巾，目測每個都買咗至少8條起跳，就算當你真係驚冇廁紙，相信個謠言，但買之前有冇諗一諗，究竟我係咪真係需要入定咁多貨？？？比返少少理性都唔得？

所以我要推翻你話呢件事要怪政府 政府係戇鳩就梗架喇 但三言兩語就去信 完全唔去求證 結果人搶我又搶 然後做埋啲損害大眾利益既事既巿民一定係最大責任！

so 學呀林鄭話齋
自由市場 自由交易

就好似賣炒價既藥房
唔會動用緊急法 去阻止商家商戶炒賣
發災難財
而係叫商家商戶 盡返社會責任
係叫 only

一日個垃圾政府唔做嘢
都係出現咁嘅情況

Then?

Everyone knows the problem
Everyone has been blaming the government

But so what?

推翻？

我唔係偉人 唔係發表緊偉論
唔洗推翻架喎

so i go to school by bus
im very very thank you them

唔係唔得
但係今次個源頭係市民on9
市民可以冷靜啲諗清楚究竟自己需要幾多啫